點解舊登d人咁鍾意靜雞雞走過黎cap圖再係果邊圍爐恥笑

因為對面已經冇內容

Tg班朋友成日話佢哋好掛住我 Cap我圖轉貼
係唔係真？

你唔講都無人知架啦

基本上佢地係100%要上連登
政黨打手都要留意下呢邊輿論走向

但呢邊啲人就唔洗走過去

唔睇新聞既真係可以100%唔洗返過去

睇新聞呢個年代都唔需要上論壇啦
多數上FB